cfa level 1 Kaplan notes

想問下邊到可以搵到 google 百度左好耐都冇
淘寶唔送黎香港喊出黎 有冇上兩屆既人可以放返出黎

喊你老母出黎咩戇鳩仔

用開呢個source，可以搵下有冇你想要既notes

利申：睇開schweser，唔知你堅唔堅持要kaplan，我覺得只要唔好溫官方source就可以

放緊, 仲有冇興趣
全新, 得2本揭過

巴打仲有無放